[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5333)

屌你老母

8

on9唔開post 輸全世

Slow

Slowww

1001唔撚開

999999

開唔撚開

角大-5

唉屌你老母入波未呀墨城

連c
9999

9角繼續刷

秒goalll未

99999
易撚柒到

咁快9角

角大-2

又話自己澳職神鋒？

9

閪部入未

11.5b

屌 又刷

10.5輕鬆到

10.5s閪震

仆街一球都冇

上盤撚狗咁撚

廢隊短角球真係好on9

唔好咁話gel

針

65分鐘入

爆硬

墨城唔撚對路

係撚
球證買左西
點入都計無效
點賭

有冇細波手足出黎gel下

垃圾墨城當自己鏝城

小朋友咩 仲咁迷信

所以 今場開下盤

對路上半入咗啦

下下頂落底線刷角

7+ 半大 1.5 2.5 3.5 大 輸曬點攪

一買12.5s就刷 屌你

下盤出黎gel啦 墨城廢到仆街

咁幫你gel下

好後悔 賭波

角大真係唔知點輸

買埋西部fg 輸埋介賭

鑈城

求其一隊入左先啦 悶到

半全0:0 2.5s 1.5s 準備入多注0.5s

吸夠即場下盤飛就入架啦 上盤穩

比多3隻

屌 自己唔撚射

支持

你無病啊嘛先生

實有

愛隊西部聯

點入?
入左計無效

墨城右邊個金毛浪好多機會

角大 墨城 10.5 真係送錢

收撚左錢

到底係墨城真廢，定係太多上盤飛要打假？

好撚灰啊

墨城下7一定中

話明澳職廢托，知咩料啦

想要老鼠 會唔會步墨城後塵🤢

唔會中
因為一定無效

閪部

收到風墨城絕殺1:0

廢撚到喊

10000000

10

10.5b加油

閪部真係勁少少

10 10 10

西部咁都唔入

咁都唔撚入

10c

無效

屌你老母爭啲輸鳩埋

墨城手足震未

入左先講

-2c

10.5s

墨城係唔會有波入 只會0:0 0:1

10.5b可以加餸

0:0 confirm

墨城入未啊屌

Dllm 刷

西部平時唔係唔刷嫁咩

11.5 預備都可以加

西部今場又刷 上場一角都無

西部真係黑馬來

勁撚到

墨城咁撚廢既

10.5s 仲可以gel
瞓醒對答案

而家先追角大洗唔洗驗腦

0:2 PLS

14.5可以加咩

0:0 FT?

-5c

講定先 決賽組合 西部聯vsfc悉尼

等13.5b足水再入

快撚d 入波啦屌

all in 無入
反正，點入都無效

麥卡倫入未

右邊個金毛前兩場冇咁撚廢㗎喎

Yes

刷牙刷牙刷牙

14.5 call g啦

西部dllm入啦

有即場嘅半一上盤真係畀狗買

屌,追細了

和波係咪加時定兩回合? 加時係咪要買墨城 西部班老野點踢120分鐘

打加時

又拖慢
有位又唔射

入未

西部

主夠膽入1次

客盤gel?

不了

炸完就對家入 定律黎

可唔可以11c俾我夾下

西部dllm

直接0:0

夠膽入夠兩次

allin咗客ng未

master 又win

西部禁屌 入未

西入未

即場買讓個隊W仲好分過賽前上盤

0:0 2.5s 1.5s 0.5s 收工

垃圾墨城 踢得仲衰過老人隊

屌呀
擺晒軚 射到上天

快快手龍門撲出整多隻角先啦

西部炸炸臨入左先

墨城快入啦屌

西部贏未

12m墨

12m

本身就1:0
入完都無效
撚有人想踢

通常諗住咁買果陣就會秒goal

球證出手了

12m!!!!!

屌

咩料

12M

cnmb 12m

咪撚 miss

12m變角啦

咪撚miss 你老母

信我
最後又無效

入呀!!!!!!

咁撚on9

開始入波

Miss

VAR

屌 邊撚個話冇var

Slip

VAR 已確定 12M~~~~~~~~~~~~~~~

屌又12m

屌 閪部

澳假有VAR?

Var

咪miss唔該

12m 變角

冰角就得

var= 無12碼

炒啦

12m confirm

12碼啦

半一上盤又贏

點解澳假有var

12m都唔入既我立即all in客fg

Miss左black list

主有12m？

飛機波po會唔會地震

12m變角

炒左

做咩尻又有番var

點解又有返VAR

入了

玩撚完

閪部慘死

墨城

Goooooooooooooooooooooooal

Goal

goalllllllll

1-0

醒起有買到

最後又話無效

1:0

差啲救到

墨城頂住！

俾人HI一HI 就跌低

角大追下先

Goal!!!

閪部反CUP

屌 刷角了

終於有得補飛

客12m

頭先0-0成班係到吹到西部上天而家輸9左啦

外掛var

屌你老母個心都定啲

閪部 cup佢

比人禁住屌主晉仲係咁低水
唔怪得啦

Goal啦嘛？屌你

On9咁都12m

洗乜落腳呀cls

麥卡撚 首名

爆c

老人隊 最後20分鐘 無撚哂力啦

刷爆佢個西

點同12碼鬥

閪部反杯 一世球迷

多9謝佢地，下盤執返半條屍算

墨城小gel一下🀄️

屌你老尾又輸

又12m?客？

三格？

反cup

係

屌多球墨城

刷角未

咪撚gel

又12M 屌你老母

上盤上呀

master g加持

我平半輸9哂

墨城踢得禁差冇12m都唔知點贏

麥卡倫要靠12m先贏？俾多球穿盤啦

閪部之前咁撚6 唔洗還呀

隻閪部腳篤到腳 畀12m有幾on9?

唔係誤判越位2-0左啦

買左下盤果班緊覺得on9架

咁都誤判？
用屎眼睇波？

又未必係誤判嘅
不過死唔畫線你睇

又停c

停角了

客晉

墨城準備入多粒

中場咪又慢鏡睇翻

賭仔：總之你判我買個隊12M就係ON9啦

準備冰半個鐘角？

1:1未

10.5b都要死？

似2-0

比多球角

西部追和啦

中場咪有慢鏡睇翻 你用屎眼睇野?

11

111111

即有。11 11 11

11c

第一個中鋒頂傳個下都越左2個身位啦

咁都有角

送角

事前半一上盤 10.5b
主俾多球ok?

利申 賭仔

12c

11c 西部送角

11.5b gel

12

補個no goal先

696係咪照舊強陣?

信麥卡倫

10.5b gel

鑽石文迪送角

12 達陣 11.5b cashed

gel

又送

又送角

3連c

差啲2:0

696唔會弱陣的

又送角 呢下好笑

解圍送角

迪亞文迪

送角隊

唔好差d

買咗幾多角大

快手比多球

但照輸

想問三格角中位係幾多

真係輸撚曬

場波成撚日有雞聲既做乜9

14.5

西部叫爆

西部似乎重注左3 格角
咁都送兩隻

大大力向自己底線抽落去

追返粒都好

買咩都唔中點攪

戒賭

老野冇力鳩踢

12.5bb想贏

墨ng 3.18

買單雙

龍門球開出黎唔係唔計offside咩

不過可能係吹白髮仔off

應該點補法？

買左上盤估唔到有得收錢

中

黑爆 輸晒

西部下球

二連角加追和 唔該

穩贏仲要補？

12.5b救我

話左唔洗補啦

買咗老人隊要針了

1/1.5細 力頂

再屌多球下7試試佢

諗點解唔貪心買11.5
但覺得自己會咁諗成個on9仔咁

墨城全格我裸跑

2:0未

lm

墨城虐老

Gchi

兩邊都西波自從上季尾東京連續自爆到冠軍都無埋就唔敢要佢

買左14.5 齊贏好冇

買果100蚊都想showoff

比主攻算喇 起碼刷到角

365客反cup @67 馬會@25

阿拉丁：

西部聯
川崎前鋒
696
光輝
水手

我死了

買左咩

Thx

唔使輸當贏

主ng 今日唔打j

無咁既唸法。

強陣輸波IS日常

13

墨靚射靚救

有時唔一家大注先可以showoff既

唔好死住 買哂你對面

信9會了

13 thx

會中

12.5b cashed
1s比我走水OK?

CHing 識嘢

小注 澳假 墨爾本城即場 (1-0) 無入球

14.5又可以call g

主ng 今個月唔打j

優越陳生呢
想睇大注

比兩c唔該

唔中冇得po

一路屌鳩條友一路幫佢拉筋

6日唔打

西部聯追和一季球迷

閪部追和 2個月唔打丁

完季了

廢老

多你5日

Allin 前鋒回本算

是但比多粒

點忍

比多2C

客入未

完未？

唔好搞9佢啦

有閪屌唔使打j

神14？

叫埋我ok ?

墨城2:0 撚狗未

15

買左大又唔刷 我屌

144444

又中

2:0

2-0

2比0

下半全部主隊刷

Yeah

not ok
私家的

全格goallll 事前勁中

墨城ez

全格

派我了

gel得未

ng又中

Masterg係邊

有無多角

-1 C

咪爆我2.5S

Masterg又中

裸跑幾時邊到

阿拉丁：

西部聯❌❌
川崎前鋒
696
光輝
水手

1.5/2b 易到

比多粒

上盤收米

留意倒呢個爐d事前幾準

上盤2.16

大家叫啦 唔叫邊有CCCC

烏龍波？

幾時跑？

終於2:0
入多球可以嗎

5串1頭關

收你老母米

西聯追返粒啦 買2:1呀

西部1粒都無，廢到

你估個撚個都好似你咁撚”大”注咩

master 仲準

就講就有

比多c ok?

好波

88 閪部

班傻閪閪部唔係好串？去哂邊？

入多球就好

Jump 抖抖算了 今晚唔賭

派我我唔屌你收米

澳假1成命中率.....

之前唔係有個派錢爐咩 最近潛左水？

-1cccccccc

點解走左去買閪

愈回愈愛

咪咁啦你

我就收米喇，你老母等比人輪大米啦

俾多角

Lm

咪即係9成命中

做咩5位數變到3位數

跟哂masterg對家係咪已經預知可以收哂錢

事後飛唔派?

轉完運係唔同啲

墨爾本城，應承我，嬴波好唔好？

入夠架啦 唔洗再入

我

溫馨提示，好少會5連通常中間會中一場，補補飛好點

贏錢就靜啲啦 贏好多？

feel倒你俾人踢爆左嬲嬲豬 一句說話覆幾次

屌你老母你支那狗嚟？仲串柒柒

14.5s 力頂

一陣老鼠重心

神呀 求你俾多粒我

你出水
波台全部人都要走開

15C !!!!!!!!!!!!!!!!

班撚屌唔知閪部得半場好波

我愛墨爾本

墨城入多粒plz

睇住gel到1:1

三格未

死大陸仔用埋啲支那terms仲咁串串貢

呢場冇咩信心 娛樂注算
一陣會大注返

墨城力頂全格

屌 界外球

閪部 下下有反擊
一去到老野腳就變慢擊
笑撚死人
如果前面果個後生
呢場反擊應該入幾球

老鼠

入多粒啦墨城 屌

有未

3.5b 一世球迷

夠喇

再gel!

差點2:1，空龍

2.5 -1 快

西部入返粒

你識啲野

後備都後生 係唔撚換走老野啫

變界屌

一完場變嘈交 binc po

比多c

Gel

3打2都甩波

俾返半個盤我

場波差啲腰斬埋

14.5B

神14

閪仔可能2:1

俾多個角

叫角啦喂 連賭仔

神14。。。。

收嗲啦

唔比

比多角

補幾多呢？

10分鐘

補4

唔撚係14 係話

等陣有小林悠 重注

吹雞未

20分鐘

-1c

4

收手啦

日職繼續

大佬俾多粒嚟

差d無撚用

傷左冇出

是但一邊整多粒 1.5/2全格啦

大佬 邊度等？

2連c pls

比多粒入球？

中場買左，蝕晒水

好彩冇貪心要14.5b

老人隊下半場仲有氣？

尋晚美股NIO加埋呢兩日d波執左差唔多8皮野，呢個星期book four season住兩晚同條女開心下先

差d 15c.. 救角屌

絕殺角吧！

無啦

關我撚事咩

15搞掂

Well noted

中環狗會等收錢

串到

16c pls

15c

15c gel!!

比多個我

Handball no c

西波聯隊老野

悉尼愈回愈愛？

做比14.5s贏

走啦支那狗

補血成功

2-0 15c ft

隔硬食c

下半場買主W仲抵過買上盤

絕殺一球

冇15呀

幾角？

屌求其搵隊入多粒

屌 食c

下 幾多c

16

大波大角正氣

1666

閪佬冇力射了

14咋 成班on9

2:0 14c 完

阿叔係圍村大。你老豆仲係大陸游緊水落黎啦懵佬

16個D平行時空?

狂食

收米收米 返支那收啦柒碌

Diu 成班報假 又話15c

食角

屈手球食左

其實冇人有興趣知

2.22入手

14.5s

收工

屌你老虎 究竟幾角完

係咁食角。屌佢

第二球係唔係日本人og

2.16

食左？

咁都沒15c 食屎啦去

高水收哂，開心

2-0 14c

我了

圍村仔平時食開探魚玩抖音？

下次要補

有無手足買神船？

慢左買上盤 得翻2.03

老人足球

哦 原來係牛屎佬 唔怪得我地呢d城市人同你傾唔埋冷啦

你買前鋒對家？

買大波算

半大好過啦

多謝曬佢 諗住半格 點知咁爽

要左川崎

有人抽未

再慢d有2.16

696強陣

留狗會acc 直接派你

而家得大陸d農民工要拎城市人呢樣野黎J

31 520 520

支那牛屎廢老特登入嚟俾人笑
咁撚戇鳩嘅人都有

前鋒隊閪波，買親都輸
所以今次買佢對家

好彩1.5大中 輸小小姐

收皮啦
又唔撚派

大陸農民咩心理都知
不愧為支那牛屎佬 收米啦你

我買到2.16

41091133

那一件事會首先發生在 巴巴路西斯 (FC悉尼) 身上?

入球

今場佢反底

老鼠平半送錢咁送

走數黑一世，買咩輸咩

waci師兄

sick啲野

神船半大

Masterg對家四場gogogo!！！！

點解讓咁少

講多d 好想知

因為老鼠西後防

咁既盤盲都識買啦，仲買下盤真係戒賭罷啦

因為開硬 唔通比半一高水你咩

以前買過佢一次 個場佢上半場rc

第一打第三 差唔多啦

9k輸淨3k7點部署

好過我早左買平半啦

cashhh

cashout

上場唔係個龍 輸左3粒啦

送錢？ 引你班賭仔買咋
利申:唔是操盤手

佢條女做雞，想知再講

水手3.5大又開硬？

一條過關2串1贏返突啦

派

大波針能到

1.🇺🇸波特蘭伐木者[0/-0.5]❌
2.🇸🇪諾高平即場2.5大❌
3.🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿利物浦[-1]❌
4.🇦🇺墨爾本城[-0.5/-1]✅
5.🇦🇺墨爾本城即場1.5/2大✅

前鋒客其他得18倍

想知加甜

佢都講左四季 應該好多恩客既

前鋒通常一閪就有條路

住得個2晚咪講啦

買埋佢唔洗煩

Masterg黎緊邊四場

前鋒 仲有無火 上場比鯨魚屌打

低調啦

一係連贏一係連輸

買咩想追

快

中哂10抽1 200$

今場爭氣屌打返對面

1.66

Me

唉， 唔講， 波post 應該都十幾廿人上過佢條女
廢事襟兄弟相認

1

對左老鼠同水手

有

中超無入波

第三關有d危

降班啦賤鋒贏又唔刷輸又唔刷

OK

可能口爆完 條女唔刷牙 到佢就大車

阿拉丁：

西部聯❌❌
川崎前鋒
696
光輝
水手
光輝10.5s

上場北京電視機啦 上半入2球炸鳩曬入左當無入

要左申花
輸撚埋佢啦

等睇單跳

墨城中！

唔好再搞我愛隊FW好唔好

派我

Yerin都反底 唔識賭了

神船冇小白

無佢咁應該坐和望贏

個個女人都係雞黎架啦，你慌你將來老婆未比人中出口爆後庭過咩

落到16

第一手 你老母你條女就雞啦

前鋒半一派錢

中間人
我朋友做迪士尼 知道有呢個人

致已經Block左我Whatsapp和刪左tg的你

手足兩年前咁感性宜家就睇得咁透

柯煙強陣半大了

祝您好運

放過fw啦

穩

日職無即場 on99

水手咪有

咁認真打一大篇野 換675負評
陣間會多一個

你曾經說過，我是你的晴天假期。那現在，我已經變成黑色暴雨假期了嗎？

作為一個自私既人，我認為自己真的很失敗，因為我以為自私既人係唔會係一段關係中不會投入過多既情感，因為自私既人往往將拍拖當作謀取利益既一種途經，我怎會把自己陷入這萬劫不復既境地？

其實拍拖很難，不管怎樣你都得先有個對象，可是當你有了，各種煩惱卻會隨之而來，譬如說，究竟是他／她愛自己多一些，還是愛對方多一點？

祝你幸福
EY

咸了

放我一馬

川崎前鋒[-0.5/-1] 又派錢

#47214
風紀擇左名了

精選留言

申花嗰場cls 一刷就連

東京乜鳩弱智陣黎

唔識入波

感情台？

比次機會先 買勝利船中咗派我

有重心波未

賣分俾696了

弱智陣都贏696強陣

水手又唔出輝人君

咁都有交嘈

未開波

歡迎當我係燈

危你老味
識閪睇盤咩你

696又強陣輸波

Kong蛇

696真係寧願skip都唔會買

內田人仲要走埋 上場走埋我全格

好笑

黎多次 全中10 2 100

肥kong燥撚到

加油

696角大

點解揀老鼠唔揀墨城

有冇果個菠蘿心水睇下佢日職買乜

肥king又羊

同Kong蛇同路 安心晒

第五粒都係走盤

Lm 買咗閪部想驗腦

.

LM

每輪日假呢度都有手足追696 每輪都輸 好心痛

垃圾波

對哂

我細細個已經知696強陣
有柴崎岳同金崎夢生點輸？

sor睇緊球探

買多10蚊齊頭收4k

696

你朋友all in未

又係你呀陳生

橫濱FC都贏到696

手足借10蚊黎ok?計返5%息俾你

同你對左

10 蚊你都入唔到馬會，借夠100 啦

悉尼老鼠打真軍 必勝

你朋友幾時出馬會波

真係輸服

慘
過五關都肥

串少幾關就好

隔咁耐既波就咪串埋啦 收左錢再諗

頭幾場都唔易中

真

ALLIN左前鋒先見到

第2關會斷

剩玩美職都夠晒正啦

三格

696+連登大船 到底會點

10 蚊鳩篤 佢都唔預中架啦 講西咩

悉尼回到咁急

跟

696都可以做到船 笑死 等沉

東京多後備

要左閪京同老鼠
兩隊都回到仆街

咁熟Ga依句

你確定我係鳩篤？？

咁你同master g 中曬

我確定佢確定你確定

重有1條7串1

696 強陣？

想小注起下機都唔得

前鋒無人要？

上路了

Hi all
東京 悉尼諗唔到點輸

條命生得唔好

貪字得個貪

跟左識閪睇盤咩你

又係你條燈西 買咩記得早講

貧

696 強陣

已經好撚勁了

入到馬會啦？

ok

老鼠回到咁點買

6點半戈場 大細波開到4球

東京大角有冇同路

隻眼生得衰 眼光唔好 唔關條命事
命賤仲有錢賭波咩

你個名

前鋒東京老鼠水手

越回越愛

神船

到底邊個黎

你分身

買唔買角

神船 696 珀g
歡迎對家

前鋒東京

696 角大 gogogo

仆街 又同灑路

唔想再要696了

696 北海道 兩場角大
想追數就買

上船啦。

叫左你戒賭就咪上黎咪睇波 遲早賭返

正花 東京 要主了

696 作客都夠膽買

2.5s

神船有大樹

佢客先勁

ty壓線東京
暈撚左係度

今場完左就知696咩料

小林悠正選

輕鬆贏

澳職買咩好?

係，所以直屌半大

前鋒gogogo

半大全大角大

老野思尼去撚咗邊

最後20秒唔比我買話賠率已變
再撳就話截左

上天啟示

*恩

好似有傷?

老鼠回到飛天

唔洗輸都幾好 跟正花無窮人

前鋒 x 光輝 唔中搵我

希望696跑唔出

我都係

696 696半大

前鋒已死

4場半大

東京上！！！

幫pin 想追數快

輸硬啦屌你老味

珀G要了

前鋒比人屌打

冇人買前峰？

頭先墨城都回到2.16

老鼠回飛回到傻

其實個陣都正常 我都唔明點解🥴

馬會幫你戒賭

船半大
東京全大
老鼠全大

前鋒唔對路wo 又踢假？

前鋒正氣

墨城唔係落飛落到轉盤咩

買咗前鋒洗唔洗驗腦

咁認真做咩

岩岩開波啫

角大24

Sor lor

1.66一嘢回到2.16

有冇人要老鼠

整定

me

對家

前鋒又玩野？

悉尼要了

你

點解我會買前鋒

老鼠咁早開

提早開

驚閪咩啱啱開波

半大24

買左半大想針

今場珀g啦

東京 光輝

澳假四寶

屌你老母川崎前鋒輸埋呀笨

澳真咁準時開波...

東京唔撚對路喎

696封乜

老鼠=湖人 季後即贏盤

老鼠回咩鳩呀 痴撚線
明明終極禁屌緊

屌佢09分就開波

696角大ok?

老鼠差啲

引客

入就入
無差d

悉尼差啲秒goal

買咗珀g腳已震

贏錢 差啲

咪姐係同你講唔入lor屌你老母

即場696 轉左讓平半

角大易到

前鋒手足出嚟未

東京仆得街

排緊隊上ifc

冇半大手足？

神戶龍出錯未

老鼠妳積極瘋狂禁屌。。季後賽唔再賣分

真軍了

無限角

老鼠頭5分鐘
95%控球

澳假今場咁準時

前鋒又撚

6mins 2c
又角大？

咁撚控得姐係冇波入啦

點解我會見到小撚悠就買左前鋒。。

果然回飛
老鼠比返人禁屌轉頭 cls

入波未

老鼠刷到

4球無得走

我要嘅唔係㩒屌 係入波

預埋我

老鼠幾多年無贏過季後賽

場場角大咁

珀g一過半場連波都傳唔到 點㩒屌

3場都無波入 屌阿？係咪有人買左大波阿 出黎認頭

masterg

小淋油入波未

東京入唔到波唔代表會輸波

平行時空喎，珀g波皮都無乜點掂

上年先贏完

中超都入2粒 幾場都00

應該睇緊球探barcode live

咪你買咗

淡定佬呢

前峰入未

上港易到

仆街前鋒又撚半大黨

696咁勁架咩

前鋒456未

前峰又撚

前鋒腳都無起

電話冇響過

前鋒半大未

0:2ok?

唔入波踢咩波

696今場勁到

waci上水未

老鼠hold住個波又唔入波又唔刷角

輸撚左了

一開波又話好刷得？

波po冇曬風紀 已經冇規矩

又話神船個龍成日派膠

屌你老母川崎前鋒連續輸兩場仆街死呀

職業假派

入一球先啦

咁入未

屌咩

輸了

696做戲，一定會輸

神船依場著哂火先無即場買

Ok

悉尼角細gel

神船入粒定定驚先

小林悠吹大左